覺唔覺依家愈嚟愈多後生仔去台灣玩

喺西門町附近餐廳
聽到廣東話仲多過國語

覺唔覺依家越來越多後生仔去廣州玩

啲人講廣東話多過普通話

眼見我身邊愈嚟愈多朋友去台灣玩
食蚵仔煎 浸溫泉 飲奶茶
早排仲有個唔知咩環島遊組團
有d fd仲撩埋我過去 老老實實我都想過去

冇去過台灣的扮唔知？

台灣fd都話而家西北町成日聽到廣東話

你有精神病 自言自語？

有人講嘢覆人叫自言自語

咁又點

咁又點？ 咪講廢話啦 度度都有人去㗎啦 日韓泰 唔通每個國家都開一個po?

平咪去囉

台北定沖繩正d